\documentclass[a4paper,10pt]{article}

\input{./preambule}

\title{Notions obligatoires et facultatives en seconde}
\author{}
\date{}

\makeglossaries

\begin{document}
	
	\maketitle
	\begin{multicols*}{2}
		\newglossaryentry{epargne}{name={Épargne},description={},sort={Epargne}}\glslink{epargne}{}%
		\dictentry{Revenu disponible}{}%
		\dictentry{Consommation}{}%
		\newglossaryentry{epargne}{name={Épargne},description={},sort={Epargne}}\glslink{epargne}{}%
		\dictentry{Pouvoir d'achat}{}%
		\dictentry{Consommation ostentatoire}{}%
		\dictentry{Effets de distinction et d'imitation}{}%
		\dictentry{Entreprise}{}%
		\dictentry{Production marchande}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Production non-marchande}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Valeur ajoutée}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Facteurs de production}{}%
		\dictentry{Coûts}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Productivité}{}%
		\dictentry{Progrès technique}{}%
		\dictentry{Demande}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Offre}{}%
		\dictentry{Prix}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Effet externe}{}%
		\dictentry{Incitation}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Emploi}{}%
		\dictentry{Qualification}{}%
		\dictentry{Capital humain}{}%
		\dictentry{Salaire}{}%
		\dictentry{Coût salarial}{}%
		\dictentry{Chômage}{}%
		\dictentry{Socialisation}{}%
		\dictentry{Normes}{}%
		\dictentry{Valeurs}{}%
		\dictentry{Culture}{}%
		\dictentry{Culture de masse}{}%
		\dictentry{Rareté}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}
		\dictentry{Opération économique}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}
		\newglossaryentry{echange}{name={Échange},description={ \emph{Sec. spé. Économie et gestion}},sort={Echange}}\glslink{echange}{}%
		\dictentry{Circuit économique}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Redistribution}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Réglementation}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Crédit}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Taux d'intérêt}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Risque}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Endettement}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Parties prenantes}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Entrepreneur}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Marché}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Concurrence}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Innovation}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Structure de marché}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Marge}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Compétence}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Rémunération}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Contrat de travail}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Rupture technologique}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Choix sous contrainte}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Consumérisme}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Droit de la consommation}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Exportation}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Importation}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\dictentry{Multinationalisation}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		\newglossaryentry{economie-de-la-connaissance}{name={Économie de la connaissance},description={},sort={Economie de la connaissance}}\glslink{economie-de-la-connaissance}{}%
		\dictentry{Droit de la propriété intellectuelle}{ \emph{(Sec. spé. Économie et gestion)}}%
		
		\printglossary[style=list]%
	\end{multicols*}
\end{document}